屌你老味個電話要黎托柒呀

個撚個啲電話都唔撚柒識聽 打十鳩幾廿萬次都唔撚柒聽 扔撚左佢啦on9

唔撚聽完後半分鐘就whatsapp應你 做乜春呀 啞撚左呀 屌你老味

唔聽之後whatsapp應係乜撚野心態 一兩次都算 次撚次都係咁鳩樣

唔想講野咪唔聽囉

做咩要逼人聽你把聲？

唔想應你電話姐

分手呀屌

係咪應其他女呀屌

Agger

樓主on9

做緊野唔講得可以文字都唔得？

有時d仆街打黎
明知冇好帶挈
真係寧願唔聽

樓主唔該檢討下

樓主一定係死仆街黎

你試下好急咁想搵條友但又潛撚左落水底你就會知on9嗰個唔係我

24小時都做緊野咁忙呀?

咁呢啲on9另類啦 我唔係呢啲on9

你就死仆街

因為係你打黎 係咪都搵d野做下啦

你做乜姐 唔想講掟鳩左佢

咁你打俾人做咩先

打個電話問下野姐

Whatsapp咪一撚樣

咁電話個功能要黎做咩

毒撚最怕打電話...

唔洗你打 人地打比你姐

係又點

屌

咪撚煩住人啦

同自己重視既人傾

講得啱 真係掉撚柒左佢啦
打十次都唔聽 次次都話教左震機
叫佢開聲又唔開 離譜到明明開左都照樣聽唔到
佢老母打黎比佢搵囡搵唔到 又打比我炸我電話
而家慣左次次搵佢都打比我 佢個囡又叫我唔好聽
最後我fb msg/手機sms/whatsapp都比人地個老母炸爆

你d女人我真係多得你唔少

岩, 又話就到我出門口急行去點知原來未到, 打俾佢又唔撚聽, 到真係就到先whatsapp 問我係邊

如果你成日屎忽痕就打俾佢，抵你男友唔聽你電話，係你仆街

如果本身好少打俾你男友，多數係有需要先打俾佢，咁係佢仆街

你掟撚左你條女個電話佢啦 on9響極都唔撚柒聽

我明 呢啲真係打去第一句就屌佢老母啦

先唔好講屎唔屎忽痕呢個問題 情侶間打電話問下大家做緊咩講兩句有咩問題 收左工九千年啦 唔好同我講返工唔得閒

我而家搵佢直接入佢google ac開佢鈴聲
懶得打電話

原來係情侶
咁你岩
無野

咩功能黎 見識淺薄 願聞其詳

情侶同朋友都有出現呢個問題 好撚黑人憎

試下先 多謝沙巴

不過唔係男女朋友又要煲電話粥都幾撚煩

其實又唔係煲電話粥既朋友既話 多數朋友既情況都係出現喺出街問佢地到邊/有急野要問嗰陣

做緊野唔接得電話，依家偷偷地whatsapp翻問你做乜都比你屌翻轉頭，on99

On99睇清楚啲先啦 一兩次都無乜野 次撚次都係咁呀

i know that feel
個電話係正隔離狂震都唔撚聽
屌你老母仆街含撚死啦

咁呢d一定要聽

臭閪 唔聽咪唔聽
有whatsapp俾你咪算俾面你囉
煩鳩住 我係條仔一早飛撚左你
正一臭閪港女

咪臭係 幾撚時死呀屌你老母

唔屌唔鬆化講極都係咁正仆街

浮誇？